a7iii mon display 有冇人知出左咪事？

影出黎 冇光邊 但 影既時候mon display 有一條條光出黎
係出左咩事？

求救

壞撚左
500收

係未開咗過曝提示

無熄機個扭鏡頭出嚟就會咁，bug黎
Reset機身就得

1000收

唔該曬 巴打
搞掂左！

因為試過買鏡比條友無熄機扭出黎搞到咁

弱智唔識睇說明書？